父母出身警司 青年原明日入學堂墜樓死亡

今日凌晨3時許，一名24歲姓馮男子從半山干德道39A-F號翠錦園高層單位一躍而下，倒臥在大廈停車場平台。大廈保安聽到巨響，發現有人墮樓，遂即時報警求助。警員和救護員接報趕抵現場，證實男子明顯死亡，毋需送院。警員於現場未有檢獲遺書，仍在調查事件起因，但初步相信事件沒有可疑，死因則有待驗屍後確定。據了解，男子出身警察世家，剛由高級文憑畢業，早前獲取錄為警員，本將於明日入學堂；又指男死者性格較內向，曾有情緒問題，惟近日父母不覺得兒子有異。

死者母為現職警司 一家居於高級公務員宿舍

根據資料顯示，翠錦園為高級公務員宿舍，主要供合資格的高級公務員入住，其餘出租予公眾人士，共有120個單位，平均面積約2,800平方呎。據知死者父母均為警方高級警官，父親馮倍思於去年初退休，屆至策劃及發展部總警司，亦曾為回歸後保安部第一批成員；而死者母為現職警司，隸屬於警察刑事總部竊聽組成員。

證實男子明顯死亡
死亡就死亡啦,乜有分明唔明顯咩

爆頭 腰斬咁掛

唔識就出少句聲

好野 死得好

唔識就唔好衝出黎柒啦

畀屋企人逼?

黑警世家喎

呢幾年來唔知點解個個都以為自己係大學教授
乜都唔識就亂屌一餐
好心你收皮啦柒頭

寧死不當差
RIP

總係覺得父母迫佢當差，拎佢同其他人比較之類

有骨氣 值得尊敬
BTW RIP

此po已完

屌你老母

又死一件

特登係入警校前一日

總警司加警司連津貼差唔多30萬一個月，洗撚做咩

我判定你明顯 on9

性格較內向，曾有情緒問題

有機會

我都覺得係
不過係依到老豆老母當差+有錢(父母都係警司級)係原罪黎

睇你個垃圾名就個波台垃圾

有時真係忍唔住笑

次次出現明顯死亡呢個term都有人衝出黎
我有理由相信果位巴打係假膠
切勿跟車太貼

死者一定係個好乖好聽話的好孩子

邊有咁多假膠
白痴仔連登就大把

老豆警司，面試已經入左九成九加分加到仆街，又係呢種差佬世家想自己個仔又入呢行，個仔又覺得捱唔到驚屋企人失望。

個仔 唔想做狗 寧死不屈

2800尺都要死

9成9係俾老豆老母強迫啦
between 唔好俾一樓個on9仔騎劫個post啦屌你老母

抵死

留名睇學生跳樓冇人理，黑警跳樓cctvb大肆報導

烈士

柒少陣啦 專業用語黎嫁 幾年前高登先有人柒過

肯定考唔成inspector比老豆單打啦，前總警司幫曬個仔，點知個仔都係衰

唔似會俾好多錢佢洗，同埋應該好嚴

點解次次都有人問。。。

家長權威式教育??

唔識就真係收收皮當幫幫忙啦

呢啲post都有得笑

黑警死全家

日日逼住聽父母的歪理
可能是其中一個原因

黑警有報應

讀多d書先上連登啦

好事黎

想通了,唔想同黑警接軌

絕後

清一色正評

唔想做狗都唔洗死啊

其實就算做pc仔都已經係人生贏家

自己上連登都要咁講，呢度真係低質同多小學雞好撚多

老豆老母咁高級，條友連見習督察都考唔到
做散仔 壓力一定好大
不過黑警抵死

點解重有人話抵死依家佢寧死不屈喎

善惡到頭終有報

若然不報，時晨未到

正評 多過 回復 代表乜野

人地就係唔想做黑警先自殺喎咁都要鞭屍

父母報應 報落個仔度...

不當差的抗議
安心上路

係咪我理解力有問題人地寧死不做狗都咁多人鞭屍係咪痴撚左線定係鞭屍個啲五毛黎

死全家

英雄 死都唔做朝廷鷹犬

但最奇怪係點會讀HD
正常高級警有能力送個仔出國讀

明顯死亡好似係救護人員可以當場宣布
其他要醫生先可以宣告死亡

我都想問

恭喜 可以同毛主席團聚

皇天擊殺

個仔唔肯都冇辦法

好慘 出身好都冇用

面試果陣 人地問你邊個係特首 你答周星馳丫嗎

一死明志
呢度有邊個做到
成班為屌而屌垃撚圾

唉做乜咁傻啊師兄

敬佩 求葬浩園

係咪被迫入學堂

點解唔係個老豆跳

老豆老母都係大粒，答尹光都冇所謂啦

4 個黑警犬 負皮

冇仔送終

可能個仔係黃絲呢

老豆老母都係猶差，屋企一定係警隊式生活，
一諗起就痴線啦。仲要入去做猶差，
做得好又會被人話靠父母，差又實被老豆d到飛起

好波

Yes
救護frd講過
一去現場見到patient有明顯死亡條件
e.g. 身首異處，爛晒出晒屍班就可以判定明顯死亡唔駛救，唔係都要猜到去醫院

咁對佢嚟講都係一種解脫呀

係屌都唔係屌死左個位啦成班精神有問題

你個衰仔一啲用都冇
影衰晒我地成家

平均面積約2,800平方呎
痴撚線

有3個黑警畀負評

入去有世叔伯照住都死
不過有咁既背景都入唔到PI唔死都冇用

肯回頭是岸

上面係真係有而個terms架，死亡要由醫生判斷，唔係白車佬

可能人地特登唔想入呢 邊有得揀老豆老母

唔好再回一樓個傻鳩啦

你老母閪，抵啦！嫌佢死得唔夠慘添，斷曬手斷曬腳最好，老豆老母做得折墜野多係要個仔還嫁喇

真係好多痴線佬

如果佢真係唔想做黑警而去跳樓 真係有骨氣 呢個時代會以死明志嘅真係買少見少
美中不足係點解唔送埋佢父母落去一家團聚

有無可能唔想做而去跳樓 對父母一早知個仔有情緒病加上獨子,你會唔會逼佢做

平均面積2800呎？

rip

抵撚死，做黑警死全家

你唔會咁做唔等於其他人唔會

大把黑警世家d仔都衰到要讀毅進/pre asso/hd

不過佢咁高級就真係少有d

正式死都唔入 安息啦

蓋清

ya

性格內向點做警察呀
同埋佢得high dip 程度, 考散仔
可能父母就係想佢讀埋degree考pi 但係佢讀唔到
佢覺得做老散影衰父母

唔知點解諗起新警察故事吳彥袓

報應黎既

寧死不做黑警 烈士

面積2800呎
痴撚線。。

黑警嘅報應，最好係獨子

寧死不屈
祝你下世搵住好人家投胎

寧死不屈

下世應該投到好胎
唔洗輪迴做畜牲

心理質素咁差，同有過情緒問題，
都取錄得到 ？
有d古惑喎

樓上啲人好心人都死左就唔好咁口臭啦

古咩惑
人地老豆老母都係警司
有手有腳都俾佢入啦
你call report都睇唔到面試答d乜丫
吹得佢漲呀

香港仲有憐憫咩

經過呢幾年仲唔明， 仲要裝好心？

返去幫警犬奶袋底啦

Ho ball ching

咁急住落地獄呀？

老豆老母陰質 點解要個仔受

扮好心把撚咩

點都會俾面佢老豆老母

9成靠關係

佢都未做

起碼冇仔送終

有間2000呎屋同健康家庭都跳樓
可能比老豆老母逼去一齊做警賊

猶太人迫自己個仔入集中營

哎喲

波台真係慘 乜撚都比你地入數

家中兩件都係警司
呢d去大叫皇天擊殺梁振英都入硬學堂拎銀雞
寧死不做狗

或者人地鞭緊佢老豆老母呢

抵撚死

老撚實
咁既家世都考唔到pi真係好唔得
但唔洗死的

新警察故事吳彥祖個角色

父母係警察
有情緒病都考到
父母係蟻民
親屬有精神病都FOUL你

呢個咪香港警察圍威喂制度

有跳樓唔用 係都要用墜樓
而家記者中文質素係咪差撚到咁

諗起佢

個仔rip

大家睇下新警察故事 吳彥祖

死都唔做差佬

你個名

祝佢來生不做猶太仔

係咪有特權?
有情緒問題都考到

我做考官 睇到佢父親果度寫總警司 佢無手腳我都收啦

做黑警有報應
但係報係個仔到
可能個仔知道D野就

醒目仔

老豆老母警司，佢考個pc仔
佢老豆老母肯定覺得冇面啦
成世都冇機會上到佢老豆老母啲位

黑警死全家，個仔死完就到老豆老母

幾時到唔得掂個仔

普通果d宿舍都好撚大
果d咩佐級/高級一定最少千千聲,去到呢d位有2800真係唔出奇

衝出嚟

咁嘅家境都係讀個高級文憑返嚟，無理由點都唔供佢去外國讀大學

幾時一家團聚？

好明顯個仔唔鍾意迫佢做

迫個仔考差佬

得HD畢業

特警成個仔都係polyu 廢科
同dept有一齊上過elec

拎到個香港degree考督察咪得 好似拎埋獎畢業

猶差

點都捱埋個degree 先去考督察啦。

C hing, ching, 清 來源都係師兄
所以用呢d詞既人一係就黑警一係就on9

屌高級公務員三個人有2千8百呎宿舍
屌你老母

Btw, 佢做最低級，佢d高級父母一定比唔少壓力佢

有錢有時間點都拎到嫁啦

除非佢真係唔想做警犬
or 其他原因

迫死自己個仔

救護判斷為明顯死亡可以唔駛搓，直按交波俾黑箱車

點解唔拉埋父母落去

又唔係冇錢冇飯開 迫迫迫到個仔跳樓依加安樂晒啦

父母逼個仔做警？

點解唔見佢老豆老母出黎 ?

又內向老豆老母又咁撚勁
好明顯靠關係先考到啦
入到學堂咪棧陀衰家

內向 情緒病去當差

憑自我 硬漢子
跳樓出生天

屌你老母
幾多人想考都考唔到
內向，情緒病，咁到考撚到
屌你老母個臭閪

黑警世家，24年來聽埋d歪理當真理
黑警教學延續到家庭，子只可忍氣吞聲，負能量生

長大後亦得不到就職自由，明明性格不合卻被迫繼承黑警家庭傳統，終身沒就職自由

綜合以上原因，難怪咁有錢都會跳樓quit game，唔要個好acc

佢警察世家

總警司
考官都冇咁高級

有老豆個名
考PI 夠晒啦
鳩答都入

熱烈地彈琴熱烈地唱

黑警死全家

老豆老母都係警司級

點都考到pi 啦下話

可能上得多連登, 做左黃絲

應該無睇到黑警都溝到黃絲既帖

入咗做黑警，你驚無女咩？

個Post咁多九唔搭八既回覆，
因為呢個世界8成既人都係蠢人，
而當中大部份黎晒連登，
睇中文都理解唔到內容，
然後就根據自己段鳩估既理解黎回覆。

報應

好 死得好

「明顯死亡(即人體達到屍腐、屍僵、焦黑、無首、內臟外溢或軀幹斷體的狀態之一者，且無意識無呼吸、無脈膊之情形)未送醫」

根據資料顯示，翠錦園為高級公務員宿舍，主要供合資格的高級公務員入住，其餘出租予公眾人士，共有120個單位，平均面積約2,800平方呎。據知死者父母均為警方高級警官，父親馮倍思於去年初退休，屆至策劃及發展部總警司
緊係為咗間宿舍啦，老豆退咗休，得番老母做緊，就快咬長糧，再唔推個仔出黎做警犬就被回收宿舍

親戚做救護講起，跳路軌俾車轆過斷開幾截都唔算明顯死亡，一樣要逐件執返走

下話

連登仔有乜係唔屌

係 應該由細到大都比人灌輸要服從既概念
完全唔可以有自己想法
唸下都想死 btw RIP

唔通明顯死亡就唔洗執咩

Same

明顯死亡可以轉身射個三分波 call 食環

養左24年，抵死

咁既生活真係幾有錢都會想死
離家出去既話，老豆又會call佢班「朋友」摷返你返黎
返屋企sorry sir

救護工作 , 有用資料 : 明顯死亡喺消防處其實係有定義
1~屍身有腐化及腐爛跡象.
2~致命的創傷, 如屍身遭斬去頭顱, 身軀分割成數段, 頭骨變形裂開以致腦漿外露並大量流出, 軀幹難腰斬段等.
3~屍體燒焦至無法辨認.
4~顯明的屍僵, 即死亡後屍體四肢呈僵硬狀態.
5~屍班, 即死亡後皮膚呈灰紫色. 處理明顯死亡當然燧一定要由現場嘅救護員靠以上的明顯死亡定義去決定,正因為有明顯死亡 嘅定義, 所以現場嘅救護員一定要好小心檢查病人或傷者乎唔乎合以上嘅定義,當確定咗病人或傷者係明顯死亡就要向現場警察表示certify dead body時間, 之後再將屍體交由現場警察看管直至食環署嘅黑箱車到場檢走.

有勇氣 死得好
下世做個好人呀

唔死就係徐步高

多數係屋企壓力

主旨

死若死全家？

不用丢人現眼, 來生做個好人

父母太強勢，根本無得商量，唯有用自己條命做最後反抗。

都似
仲要24歲都無degree

你住緊定點?
我做送貨,救護消防猶差宿舍都做過晒,我諗我分到1000呎有幾大ge

父母都係警司應該負擔得起出國讀大學
點解24歲都係得高級文憑 唔通智商係有d問題

寧死不屈真男人

巴打你仲心機回佢地？
有啲人仲話乜高級文憑考PI 聽完得啖笑 有啲位過唔到就算你老豆係處長都無得傾 當然 父母係總警司真係會加好多分 RIP啦師兄...

講野下腦
新仔邊有宿舍